WAR3玩絕信同強戰世界（秒殺場）

twitch.tv/shinnoh3n